解放軍東部戰區：丟掉幻想，準備戰鬥！

你鍾意啦

唔好幻想有咩新戰機都係攞返把月圓彎刀實際D

都準備左好多年

原來70年來所以一統台灣夢 全是幻想

原來70年來所謂一統台灣夢 全是幻想

開
屌你老母

習豬頭

ok, 繼續用口開拖

日日打仲未打夠咩

打啦 好無啊

係咪即係宣戰？

行啦,仲出post

抄我地文宣口號?

貼呢張都貼到悶啦...

打啦

有幾權威呀睇過

到底佢地所謂幻想係乜9？
留島不留人幻想人地自願跳海唔駛打？

算唔算宣戰

播完印度歌未

呢幾年都聽咗好多次

丟掉戰鬥，準備幻想

上海rap

遲下印度，美國可能同台灣建交

連[武統]都要同音字出

快啦屌你

第1個gif

見一獲打一獲共匪

繼續加速

夠膽你就打

美帝後果自負

丟棄戰鬥，準備幻想

丟掉幻想，準備戰敗

丟左幾多個月 仲丟緊？

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

人民日報=冷氣軍師
編輯出左咩？你唔去台海放火魔？

準備打J

On9思想終於見成效

連呢句唔好幻想本身都係一個幻想

美國既無人機賣比台灣就係對中共一種強烈警告
仲要出埋R9X又成功斬首 咁即係台灣將會擁有斬首能力
中共嬲到爆炸係一定

解放軍從不打沒準備的仗

SRY 唔係台灣有斬首能力 要計用咩飛彈既
不過到時打仗美國賣1,2粒R9X比台灣都無問題
打仗嘛 美國BUFF隊友

奔雷手文泰來

我求下你哋打啦好嗎？

老解一開戰打台灣印度一定燒佢後欄

小粉紅暴動未

毛澤東都係抄我地文宣

中文字都唔識寫 垃圾

就算俾中共打贏，入到去人民都唔服點管治？
到時好似恐怖分子就街同老解死過
處理得唔好又會燒返大陸

快啦屌你，仲撚多聲氣

習主席：光復台灣時代革命

借道 訓練 意外 美方想點借武器 搵個藉口唔難
好似之前美方放軍演片
明顯就係台美有部隊聯合演練
你中方夠膽做咩？

係唔係又要準備多四十年

另一方面係直接睇得出美國對台灣 同對日本一樣咁重視盟友關係

要打啦，咁次真㗎

等到個孫出世

等左70年啦 吊你老母

快d打
我要加速呀

快撚啲打啦 你老母
日日得把口煩唔撚煩

無啦無啦 統一唔到台灣啦 70年目標無啦

好老土咁講 美國軍方 一直都係主戰
係幾任總統猶疑不決 看看南海咁 九段線比中共不廢吹灰之力佔領 現在侵叫放開咗啲手腳
一旦真開打 中共有幾多還手之力都成問題
中共沿海基地
海南基地
所謂兩艘空母 都在掌控之內
之前連一直吹的東風導彈都被軍方摸了個底
中共基本上一開槍 就已經輸咗

打仗大家都知係最後一步既
所以美國早就預計需要經濟戰

啲軍頭以為打仗可以撈油水
但係又無諗到一打就即收皮...

成日係度比假希望人地 係打就快啦

人嚟
上朴刀

幻想會有中國高達同中國隊手打贏全球

支持

入到台灣境尿都唔敢射仲話準備戰鬥
同啲毒撚講今晚要扑野有乜分別

ff, ready ?fight!

唔好幻想去到台灣上空，最多去到金門。
準備打輸，被統戰部批鬥。

幫支共更正：
丟掉戰鬥 。持續幻想

第二張啲人唔知發生咩事

嘴炮咁多年 真係好悶

北部戰區：丢掉幻想擁抱鬼妹

打佢老母

算唔算Official 宣戰

其他四個戰區對東部戰區：喂，喂，你企開啲啦！X你老母！

要準備幾多年呀？

摺埋張被好行啦

睇戲睇得多 想參與下世界大戰 同世人一齊落地獄再打過

丟掉幻想，准备妄想！
go go go

幾時打

遙控戰機都有嘅

入黎就係想睇呢張

丟掉幻想，準備，即戰鬥

得唔得？

丟掉幻想，準備中

無錯！準備中

丢掉幻想，準備摺被你就叻
打仗就收皮啦

想問下之前你係幻想d乜嘢？

好悶